講多次, 勇武抗爭不等如勇武革命

勇武抗爭:
1. 增加政府管治成本, 迫政府改革
2. 只破壞死物, 不殺生, 完全撼動唔到政權
3. 成本極高, 需要無限人手
4. 近年最有代表性既就係法國黃背心,但係一年都未成功

勇武革命:
1. 推翻政權, 由革命份子改革制度
2. 以暗殺刺殺毒殺掟炸彈等殺人手段為主, 目的就係殺晒所有核心人物,推翻政權
3. 成本極低, 刀仔鋸大樹, 唯一可以係無軍火既情況之下, 都可以出其不意無預警地以一命換一命既方式撼動政權
4. 近年最有代表性既就係烏克蘭革命, 幾個月就成功

好多人都支持你地勇武革命, 唔代表支持你地勇武抗爭,例如C永青呢D
只有阻膠同本土派先會以唔知咩撚野理由遊說你地繼續勇武抗爭, 唔撚好搞,甚至提勇武革命

但係要香港人真正咁殺人係有難度

無可能一時間要全港進步咁大
只能夠講各有各做
但係前題勇武抗爭者不能割蓆

你搞掂習近平先算啦

任何革命都係比政權逼出黎嘅

烏克蘭人未殺第一個警察前都覺得冇可能會殺人

革命命懸一線 黎明行動刻不容緩

希望聽日可以準時見到大家，唔好再俾我聽到啲咩嘆埋個早餐先

你估好似係007咁樣就咁潛入去狗竇入面ko搞掂？

犯法野千其唔好做

反送中行動*
咪再搞堵路，冇撚用
出到去 ， 比個目標自己
面對現實，長期抗爭，分工合作
[檢討及行動]可以推返11.21黎明行動未? 熱門無晒行動post!
黎明行動 千祈唔好做呢啲行為
Twitter 任務 －－－ 感謝美國參議院！！！ （列表已更新）
致勝關鍵 - 保持運動強度及延長壽命
【突破華生】工會抗爭方程式！冇得輸嘅閃擊戰術 先禮後兵2.0
（探討可行性）各區全民大辯論 極權求生錄（三）波蘭人抗共日常：集體按章工作請病假、紀念社運重要日子

---
反送中安全*
家學習下咩叫【適時靜雞雞】
文宣召集!!! 二噁英苦主大聯盟
[戰術］前線應轉用漆彈
［全城毒氣室］香港催淚彈地圖1.1出現了！
［急！］去急症室絕對唔可以簽驗傷紙
原來狗冇左視力就會退 前線最缺係冇人玩漆彈
請立即製作暗區地圖（二噁英重災地點）
---
反送中經濟戰*
香港良心經濟圈，正式成立 (和非理進場)
【集思廣益】長期經濟戰為致勝關鍵
終 極 黃 藍 商 戶 罷 買 罷 食 LIST 呀 喂！！！
[金融戰線] 一人一信阻殺中共新疆人面識別企業IPO
我地要搞既係黃色經濟圈 唔係黃色餐廳圈
黃色經濟圈不能再拖 香港人要贏一齊贏！
【美國感恩節】感謝美國節Black Friday
(一人N個)經濟戰方法整合
YHF 後勤支援基金
今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做
【忽發奇想】結合換美金同黃色經濟圈兩大戰線
黃店只要再升級到播片潮，呢場運動就等於永續左，只係等贏！
【點解只係懲罰黃食店】食店外的選擇
---
反送中文宣/國際*
【制裁名單】重推香港人權及民主法案Wishlist
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸
【催淚慎入 I 少量圖】警甴屠城罪行GIF (6.12-11.12)
戰勝恐懼，香港人，湧上去！
【求課金】眾籌支持香港民研暫時接手中大調查
利用朱媛對中國做逆向文宣
籌備國際登報：「全港二噁英超標，5年內勿來港」
(美軍來了)血幅係極為強勁的文宣
[外國勢力] 我地香港第一個美國代表團終於成立左喇!
---
反送中法律/禁制令*
【拒保全攻略】被捕之後，點決定要唔要接受保釋？
大律師：警若參與非法集結已違法 引誘被告犯法因違公眾良知可永久擱置聆訊
---
反送中政制*
(自己城市自己護)廢除香港警察建立香港公民警衞隊
(政改)無論反送中成功與否都要做的政府重組方案-立法會版
---
反送中有用網站*
HK DEMOCRATIC M. 2019
警察濫權實錄
2019區議會選舉

犯法野千其唔好做

一步步黎啦